2019警方記者會：CCTV拍到彥霖赤腳走向海濱公園 2020庭上警員：沒有CCTV拍到

知專設計學院學生陳彥霖死因研訊，5人陪審團昨日一致裁定死因存疑。《明報》今日報道提到，警方去年交代案情時稱，有閉路電視片段顯示陳彥霖將財物丟低在校園內，然後赤腳走向海濱公園，與警員在庭上作供的內容有出入。警方回覆該報查詢時表示，調查每宗死亡個案均會保持一貫專業精神，並以一絲不苟的態度跟進。

的士司機周泰來在庭上供稱，曾於陳彥霖失蹤當晚，在知專設計學院附近接載過一名疑似是她的赤腳女子。該名女子在將軍澳日出康城三期緻藍天後方停車場入口外附近的地盤下車，該處離海邊約數百呎。警員李豪傑則在庭上表示，翻查過緻藍天至海邊一帶的閉路電視後，沒有發現陳彥霖走向海邊，故無法確定的士司機接載過的女乘客是陳彥霖。

該報翻查警方事發後的說法，留意到時任警察公共關係科高級警司江永祥於去年10月11日的記者會上表示，閉路電視顯示陳彥霖當晚將自己的財物丟低在校園，然後赤腳前往海濱公園，並提到學校的閉路電視拍攝到她生前有可疑行為，警方認為其死亡情況沒有可疑之處。

又自打咀吧！

一個大話冚一個大話

「陳彥霖事件」黑警又老作故仔，話有個的士佬車佢去海濱！！！

可能係差老搬佢去海邊

乜都老吹先

警謊

曱甴記者會=大話會是常識吧

嘩

國安/警察殺左彥霖妹妹
亦有可能唔小心折磨死彥霖妹妹
希望不久將來會知道曬個真相 雖然好L難

無唸到善良嘅香港人咁聰明對家咁撚笨柒
香港警察用剩餘嘅低智商不斷講一堆大話作故仔
前言不對後語 118又係咁
咁撚無腦 你地唔早死都唔會有好日子過啦講真
狗逼 望你老母臭西咩 話你呀 屌你老母

lm

有人講大話
疑似有人毁滅證據

推

LM等睇黑警搬龍門

Push

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

好亂丫

班狗講大話無後果

跟本就係俾人殺死
咁撚多疑點
查唔到野係唔查啫
咁殺人既係邊個都呼之欲出

知咩事la

dllm

肛永牆講大話

似乎香港警魔的確搵差婆拍片扮彥霖赤腳走向海濱公園
後尾覺得太流唔敢呈堂

唔講大話先係新聞啦

又吹

Pish

成班食屎狗

[彥琳案]2020-09-08重溫報夢巴既POST, 有發現

新解釋—點睇?

成班大話精
梗本已成地底泥
香港人一世都唔會原諒玊仆街

講大話當食生菜

push

講大話最忌冇記性

無知一問 咩叫狗逼

冇夾證供，詳盡不能記得清楚，誠實可靠

公職人員行為失當

推呢個

好明顯啦

真係好離譜

求鳩其

老妨？

垃圾黑警死全家

Dllm

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

欲蓋彌彰

特登作個假口供，咩勢力大家心知肚明

死江狗 大話精

鳩噏唔使負責

一日無一個有足夠證據同常理支持到嘅說法出現
大眾一直都會相信係警甴姦殺彥霖棄屍

前言不對後語
一係就呃哂全港市民
一係就呃法庭

2件都係死罪
不過皇軍做嘜都無事
天理何存？

將軍澳咁q多人係海邊跑步散步

赤腳根本無可能無人睇到

一個人證都冇

沉冤待雪

個陣查都唔撚查就話冇可疑

可能有兩個彥霖呢, 一個有走去海邊, 另一個冇, 所以兩個都冇講大話

有無拉闊啲黎睇

班狗有份謀殺

拉闊D睇

根本大話連篇，所以好可能黑警或者公安做

點解無記者跟下佢公公同陳母住邊？
無記者搵彥霖文宣組既人同佢口中所講既議員？

繼續推

狗閪

一定要交代

屌
作故仔作得咁開心

[彥琳案]2020-09-08重溫報夢巴既POST, 有發現

似乎有必要再獨立調查呢單案

警謊講果個CCTV呢

沒有可疑。結案

垃圾有公式做法

up

彥霖文宣組既人同議員呢
做咩唔出聲
又話齊上齊落唔割席
你地咁樣想救香港?

講對自己有利嘅野已成執法者嘅定律，大陸化

平時都係鳩up

已經係有可疑

屌佢老母淨係呢句話影唔到可以咬佢三日三夜

有定冇呀垃圾

點啊 對下口供好嗎

我覺得最心寒嘅係彥霖老母可能有份篤佢畀班差佬

推 又行前左一大步

警察非常可疑

自打咀巴

約定煲底相見

傻逼 狗逼 操你媽逼
大陸語言

諗大話都慳返，直接講反話

水：你話過會照顧我一生一世，宜家你話鐘意咗第二個？

江：我對待每段愛情均會保持一貫真摯感情，並以一絲不苟的態度跟進。

水：你話過BB 你會負責，宜家迫我落咗佢？

江：我對待每個新生明均會保持一貫良知同親情，並以一絲不苟的態度跟進。

水：你話過會擔起頭家，宜家爭落周身債？

江：我對待每項收入支出均會保持一貫審慎認真，並以一絲不苟的態度跟進。

留名唔回應當無左件事

答左問題架啦？
毅進仔真係弱智

是但啦 總之呢單野我就當班狗做嘅
講真過左咁耐d 野好多證據都冇左
令到咁多證據冇左除左班狗身有屎殺完人唔敢認將所有野拖得就拖之外冇其他解釋

黑警自毀誠信 有今日唔怪得人

嘴巴

根本就係老謀

係人類滅絕種族屠殺

Cls

身有屎

邊個講大話

回力鏢
江狗出來講兩句啦
夾晒口供未架
btw口供前後矛盾 姐係誠實 又贏

tui

記者會不嬲9up
就算“錯左”補番官方文件就算

謝指教！

警謊

法官又扮聽唔到

恐怖分子講野邊可以信
信恐怖分子講野智商一定係0

都痴撚線

好啦，捉件柒頭出黎先

仲識講真話

講個笑話：香港警察是可靠可信的證人

多謝

而家先提？早D提出，陪審團就可能要求江永祥出庭作證。

本身諗住搵到替身拍假片段 點知搵唔到

誰隱瞞就是兇手是常識吧

殺人犯

狗就是狗

黑警講大話造假已經係天性, 特別係向法庭做假方面特別出名

赤腳嗰個替身被人識穿咗，上庭唔敢再吹

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

P

赤腳根本冇可能冇人知

黑警求根求鳩其妨礙司法公正

通常係殺人者先有誘因講大話